身邊有冇人扮藍絲結果真係變咗藍

識一個人，一開始嘅時候正正常常，會repost文宣

後來慢慢喺度玩膠睇youtube啲智障藍片

係friend面前扮藍

過咗一排佢真係變咗藍絲

波台狗

咁你想點

咁佢應該本身就係藍
只係你以為佢黃

咁搞笑

由佢自己喺嗰度派膠

真偽黃

真係好撚煩

有冇諗過其實佢係一開始扮黃嘅藍絲

睇到大部份黃絲咁柒 可能本身係黃絲都打退堂鼓

唔多似
仲會出遊行

點都唔夠藍營柒

咁你開po jm9, 又話由佢 而家又幫藍絲宣傳加士氣

好明顯條友扮黃啦
黃既最多咪變返港豬中立撚

咁都加士氣？

身份認同係操演（performativity）出黎，受環境同行為所形塑

真正黃嘅人極其量都只會心淡變港豬唔會變藍絲
變得藍嘅佢一開波都黃極有限

黃絲係會柒 但點都好過藍絲
睇完維吾爾族 有咩可能做藍絲

咁你試下每日6點播榮光俾佢聽
定時forward返黃絲youtube片俾佢睇
再上佢屋企偷偷地周圍塞啲pepe公仔？

係呢到港豬都會比人當藍絲 而家先知？